出街要保命 唔好硬碰硬

太多黑警要交人頭
唔好走散 跑步要快 唔好pk
唔好衝動 不要挑釁黑警 佢地係狗黎 無人性
要保命 唔好硬碰硬
留德青山在哪怕冇柴燒
記得
因為拉左你 未必有人會影到你
去完警署 都未必有咩出得返嚟
保命
Be water !